叫人還野，俾人話係性騷擾同勒索，仲要去備案

是咁的真係好無奈，年幾前借咗部手機俾人，後尾反反地面就冇再聯絡
近排突然要多部手機用，就問佢介唔介意用順豐寄翻部手機俾我
佢就話後日11.00要飛，聽日又好忙但得閒會揾下，問我係咪急用
咁我話係啦咁佢就話一係借佢spare嗰部俾我
有得用好過冇吖咁就借咯，然後佢話佢10.00機場俾我
我心諗你玩我咩攞部電話要入機場咯，就話我不如去你樓下到(將軍澳)你俾我
佢話呢句野同性騷擾冇分別，準備去警處備案話好驚
我表明翻自己一開始都只係想佢寄翻部手機俾我就算，或者考慮下過翻市價俾我
佢竟然話我好恐怖，係性騷擾同勒索佢，保留追究同起訴嘅權利，顯得好驚咁，我就已讀咗喇
救命，借部手機出去都咁，大家唔好借錢俾人
Btw大家有咩建議

做乜尻

叫佢去啦

早過佢報警

但係你cap圖唔cap埋自己講乜，咁好難幫你woo

有時可能你唔係咁既意思，但佢反應好大/你既用詞唔夠恰當都容易誤會既

不過通常告唔入，差佬唔會理你地

叫佢去報案啦，順便話佢偷你部電話

報失電話

你又唔post埋上半部，想點?

一定係你講左d 奇怪野

我同佢都住將軍澳入邊嘅，咁就問佢邊到搭巴士去機場啦，

之後佢話之前唔係話借俾佢，同埋之後突然唔小心block咗我

咁我就翻FB塭佢，順便講有記錄係講借

跟住我都知我表達得唔好，但都只係問下佢可唔可以係佢樓下接部電話（原本諗住巴士站但佢突然又話飛的，諗住大家都住將軍澳做鬼要去機場交收電話貪平咩），然後就出事喇

咪叫佢報囉
睇下邊個死

lm睇炒車

睇對方講嘢似足啲自信爆棚世界圍住自己轉嘅戇鳩港女
不過樓豬連手機都借埋俾啲咁嘅弱智臭閪

可能係佢ex黎

港女真係痴撚線

性騷擾應該有"性"相關先算喎

笑到仆街，你叫佢夠膽就去報案，睇下比唔比值日官屌返出黎

放佢出黎 等連登仔圍插佢啦
佢一陣會唔會報警拉埋我地嫁

推到佢仆街啦 樓主唔好放過呢啲咁嘅人

call ploice

同意

樓主幾舊水買部紅米用住先啦

做乜鳩

雖然都係冇睇到樓主講乜

但條女好似幾衰格

樓豬部電話比佢壞左就話樓主係俾唔係借，所以冇問題
到樓主問佢要電話就話係借比你，怕你整壞所以唔得

正宗自私

佢最勁係最尾突然扮到好驚，心靈受創咁
等報官時有啲水吹

你同佢之前有咩過節？

暫時唔好po佢啲資料上嚟住 一陣佢反咬你告你不誠實使用電腦或者揭露他人資料 咁就麻煩
依家直接比佢揀 一係就立即比返電話你 一係佢就報警
如果佢比唔返電話你 或者block你 好大機會佢係賣左 到時你就問佢朋友 再唔係就到你報警搞大件事

睇完都唔知想點你地d對話

你又問人邊幾巴士線
你又問樓下等

直接d問佢拎番部電話啦

on9...人地講兩句就淆撚到咁...

二手iphone5最多咪值幾舊水 當跌咗算啦

唔係淆，係唔想理佢
俾大家睇下啲人為咗走數可以去到幾盡姐

on9

有無你話借俾佢當時嘅記錄？

正臭雞

港女好顛

比個日期佢,
收唔到就報警

咁撚樣既無賴西
所有借值錢野比女性朋友用既人都係on9 既
呢個世界大撚把呢啲無賴 真係要戴眼識人
要對付佢真係要同佢鬥無賴

報警先啦問

唔撚洗驚呢啲臭閪
佢最好就報

無相講乜都無用架
傻仔

報警 等佢冇得飛

條女on9但樓主好似重嚴重d，一來可能兵階太高所以「借」部電話俾人，二來講野1999三句唔埋兩句就講地址俾位人入，我建議你都係當柒左接埋算啦。

有呀所有對話都係到
佢個陣原本仲話俾張支票我，如果冇還翻俾我就入咗佢
結果票又話唔記得俾，機又唔還
經一事蔡一智

圖呢

睇你打字都知你就撚曬條臭閪
樓主man d啦，叫條臭閪快撚d還

懵撚一個

都post左上連登 好快D還喇

都有好多例子畀你睇

你智商係咪有問題呀 有利益衝突邊有人信呀

除非你冇show其他對話

搞鳩大佢啦 有晒証據

咁都唔報警你真係唔好做男人

俾人講兩句就怕 怕咩姐 你報先啦on9 仔

樓主之前得罪過佢?
語氣閪撚到想打爆個mon

樓主冇講點解反面..？

咪就係佢咁嘅性格咯

就咁睇條女就臭閪格

不過你同d咁既臭閪做朋友 仲做到借電話比人用

報警等佢冇得飛

一睇就知唔想還

借完佢先顯露出尼唉

佢冇證據樓主都咁要post上黎

九成拎咗部機去賣啦

開名 ，post相洩下憤算啦
至於電話 ，唔洗諗住拎得返喇，同借錢比朋友一樣

傻閪港女呀
撐你呀樓豬

因為你冇證據證明電話係你 所以佢報警都奈佢唔何 建議放隻臭雞上黎比我地睇下佢有幾臭

好似唔post得樣？第一次開Post唔清楚

咪放人相上黎

痴撚線，咁都得？

btw樓主之前有無騷擾過佢既記錄前科
有既話就唔同講法

報就趣啦，呢d正一仆街港女

如果所有嘢都喺WhatsApp講有晒記錄就唔洗驚啦
由得佢報警囉
正臭雞

有可能年幾前借比佢。那時已經賣左。

樓主係咪曾經做過兵
臭雞港女個格賤到喊

我可以話你知100%無，有嘅話真係我切都得

我記錄應該仲齊過佢，我一收到嘅wts真係笑咗出聲

無呀邊有人會做佢隻兵

你都報警話有人偷左你電話

樓主。。。 比d男人氣勢黎 被女人恰上面

算啦，廢事同啲小人咁多交流，等陣又話我恐嚇佢

垃圾

廢就廢啦 post都開埋又話唔同人計

你去報警先 話有人借左你電話唔還

而家啲男人比人睇小真係有原因

樓主冇撚用

樓主好廢
條女根本無野站得住腳都驚到鵪鶉咁
你報埋一份玩大佢囉

垃圾樓主
一睇就知借機比條女係想博好感
後來唔知咩事因愛成恨
而家叫佢還機都比人拋返轉頭
典型懦夫

擺明條女有問題，你都比佢食住食到咁，大番佢報警麻。

走去警署問下應該點做。順手大番佢啦
再攪就上小額/報警話佢偷野？

叫佢比報案編號你

有冇得報小額錢債告返佢先

不過樓主堅廢，似係溝唔到女所以問佢拎番電話。
比得人用，就預左拎唔番先。

你似係唔係識左佢好耐。比人大2句就say sorry

條女玩到咁大 似身有屎

BTW 好奇一問 如果報驚話借左你電話唔還 條女會唔會出唔到境

廢

放埋條女 fb 上來睇下係咪臭閪樣

垃撚圾樓主，又要怕事又要攞威，咩撚廢事同人太多交流，咁你特登上黎開post 求救把撚啊？

仲呼籲唔好借野比人，你自己借得柒咋on9, 我就撐條港女啦，有傻仔送機唔通唔要啊，冇人可憐你囉，被人借野唔還仲比人大返轉頭淆晒底咁仲要係個女既，抵鳩死，咁撚醜係我就唔敢上黎post 話人知啦

申請民視事索償追返部電話
加埋禁制令唔好俾佢離境

樓主兵到呢

反客為主 問佢報案號碼 話你要主動同警方協助調查
再話自己同警方交代完順手報埋佢偷竊

between 尼你老母

會唔會太廢？

講緊樓主

而家係條女玩野先，又唔係樓主錯點解要放過佢？
而且呢啲女你今次縱佢下次又有其他人受害

樓主快啲報警，佢聽朝要飛，你報咗警，佢就可能出唔到境

無人講得呢種8婆講野一句中一句英好過癮

睇撚哂都唔知你講左啲咩佢先咁講

push

你叫佢報警啦！
你去埋報案室話佢話要報警告我所以黎，
跟住講埋佢借左你部機唔還，比埋whatsapp佢地睇，
拎埋報案編號send返比佢

咩關係先 想溝 溝唔到？
問人扲返手機？

啲臭閪真係幾麻煩下，整唔見咗咪出聲囉，借野唔撚洗還呀

支持報警
等條八婆上唔到機

報啦屌你老味
開咗包萬里望啦

佢報咩警 笑死

你先應該係報警個個喎

傻尻
俾條女大兩野就尻縮
你問撚返佢你犯撚左邊條法例
要佢完完整整qoute 返條法例出黎
佢咁樣走到報案室99.999%俾人屌撚到反皮

我屌你老母啊

笑撚死 如果你個故事淨係你擺出黎咁多
佢告得你入性騷擾我夾錢比你打官司

唔計又出post無撚用你仆街啦

作為男人你都算無撚用

屌樓主原來冇賓周既

同佢一齊去報啦
報警編號？

咪係 睇個樣都係兵仔

今時今日男性嘅地位越來越低真係有原因

佢唔想你知佢住邊咪叫佢去你樓下比電話你囉 一係大家約係地鐵站
條女一睇就臭西

你去佢樓下，佢話嗰度係"my place"
佢似係地主黎架喎

你叫佢即刻報警啦
唔報正仆街

屌你老母 我入黎唔係為左睇一條男人起度縮沙
你都post得上黎即係覺得道理起自己呢邊啦，既然道理起自己度都唔明你驚條春

樓主廢到仆街

巴打，認真答你

條女話聽日趕飛機咁巴閉

你先下手為強報警話佢不誠實地挪用你既財產，即係電話

你有whatsapp對話去support到部電話係你既，條女就一定要比返你

而且佢聽日就飛，絕對有畏罪潛逃既嫌疑，你快快趣趣報警拉佢等警察扣留佢幾個鐘問話，出到返嚟佢分分鐘趕唔切聽日飛

你夠晒料報警拉佢啦，唔好怕啦，對賤人就係要心狠手辣

你入機場再報警,阻下佢都好

叫佢比報警編號，話要搵律師跟進。btw, 憑dun be silly 呢句已經覺得佢係自大臭西

問佢拎報案no.啦

證明到係借 你都可以報

巴打，我講漏咗

佢唔單只不誠實地挪用你財產

佢仲假稱被你性騷擾，想用此理由阻止你以合法手段取回你既財物

佢已經干犯咗妨礙司法公正

屌樓主你唔拎返部電話都屌佢幾句啦
約係將軍澳唔得係要人地就曬佢
唔講以為佢做開公主

報驚啦屌，係咪男人黎架

樓主好無用

佢報條毛 真係唔撚驚

點解會有啲咁撚閪既人生存係呢個世界上

睇到火呀 ON9仔

民事追埋啦
上幾次庭

就係有樓主呢啲廢港男，港女先會成日覺得自己可以食住曬

樓豬以後可唔可以唔好生仔，唔好比你啲垃圾基因流比下一代唔該

好型

屌你老母垃圾正廢柴
開po 又唔撚聽人建議
你死撚去d 乜柒secret 算啦
死On9仔俾條on9女撚狗咁撚
我係你老母真係覺得羞家

盜竊罪的基本定義
(1)如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪，而竊賊 (thief)及偷竊 (steal)亦須據此解釋。
(2)作出挪佔的目的不論是為了獲益，或是為了該竊賊本身的利益，均屬無關重要。
(3)第3至7條對本條的釋義及實施具有效力(而除本條例另有規定外，第3至7條只適用於本條)。
[比照 1968 c. 60 s. 1 U.K.]
3.不誠實地(Dishonestly)
(1)任何人如 ——
(a)相信他在法律上有權利代表其本人或第三者剝奪另一人的財產；或
(b)相信另一人假若知道某項挪佔行為及其有關情況後會同意他如此辦；或
(c)(除了他是以受託人或遺產代理人身分獲得財產外)相信採取合理的步驟亦不能找到擁有該財產的人，
則該人挪佔屬於該另一人的財產，不得被視為不誠實。
(2)任何人挪佔屬於另一人的財產，即使他願意就該財產支付代價，亦可以是不誠實的。
[比照 1968 c. 60 s. 2 U.K.]
4.挪佔(Appropriates)
(1)任何人行使擁有人的權利，即相當於作出挪佔行為，此包括他並非藉偷竊而(不論是否不知情地)獲得財產，但其後卻就該財產行使權利，以擁有人身分保有或處理該財產。
(2)凡財產或財產上的任何權利或權益，以有值代價轉讓給或看來是以有值代價轉讓給一名真誠行事的人，而該人其後行使他相信是已經獲得的權利，則該項權利的行使並不因轉讓人的所有權欠妥而相當於對該財產的盜竊。

利申: 上網COPY ONLY

比個垃圾港女食住

搵律師，叫佢俾案件編號。
佢唔俾，叫律師再搞
拎一筆律師費，就搞得掂，起碼出返啖氣先。

以欺騙手段取得財產
(1)任何人以欺騙手段(不論該欺騙手段是否唯一或主要誘因)而不誠實地取得屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。
(2)就本條而言，如任何人取得財產的擁有權、管有權或控制權，即視為取得該財產，而取得 (obtain)包括為另一人取得或使另一人能夠取得或保有。
(3)第7條在挪佔一詞作出必要的修改後，須為本條的施行而適用，猶如該條為第2條的施行而適用一樣。
(4)就本條而言 ——
欺騙手段 (deception)指就事實或法律而以語言文字或行為(不論是以任何作為或不作為)作出的任何欺騙手段(不論是蓄意或是罔顧後果)，包括與過去、現在或將來有關的欺騙手段，以及與使用該欺騙手段的人或任何其他人的意圖有關的欺騙手段。 (由1999年第45號第4條修訂；由2005年第10號第37條修訂)

利申: 再COPY ONLY

叫佢去報警囉on9

你答佢，你唔還我而家就去報警，就睇下你出唔出到境，一係就返黎機場返黎果時比人扣囉，睇下邊個玩野先囉

你都幾撚廢

我驚真係比黑警拉入房屌ja

樓主廢到呢

屌你老母連登仔惡過狗
樓主想分享下d野姐
係唔係要等樓主殺撚埋條女全家先叫真男人呀

直接同佢講話:我去緊警署報案,你已經不誠實詐騙左我既財物

一係你報警 一係佢報警
自己諗啦

垃圾樓主唔撚報警食屎喇

通常ON9 同白痴先會掛住句<<保留追究同起訴權利>>

心諗你要報就報啦，係咪打人前要好有禮貌咁同人講: 嗱，我而家想打你呀，你企停停啦

報假案最高刑罰囚6月

虛報投訴 可控妨礙司法

報假案 落假口供 妨礙司法公正

仍然係cap d唔cap d
開始果堆對話呢

樓主呢？

Lm
條女啲反應好好笑

樓主好鵪𪂹

留名

樓主真係好廢

樓主你好不知所謂呀

你一係就貼條女出黎等大家認下係咪騙案慣犯黎
一係就貼你自豬樣出黎比大家睇下白痴仔係咩樣

去屋企樓下等都叫性騷擾？條女以為樓主想上佢？

屌你老母睇到火都黎

樓主，我們到了，你在哪裏？.jpg

對方有話借佢個部比你？有無cap圖
我淨係見到佢話you can use find my iPhone first
無見佢話借佢個部比你

屌你真係 講真你唔係為個幾舊水為啖氣都要玩撚死佢啦 一句已報警處理你就驚成咁 咁不如你一開頭po都唔洗開直接同條女道歉算啦

要有條女個樣先知你岩唔岩

樓主快啲報警啦 佢邊到都唔洗去再慢慢搞
你咩都唔做就真係抵撚死

條女係咪睇到呢個post，發現自己又衰偷竊又衰妨礙司法公正，而家驚到腳震求緊樓主息事寧人啊

on99 講到自己好撚大方 又唔追究 唔想煩
都唔知上黎開post 做乜鳩

仲要咁客氣懶紳士
好心你唔好咁兵得唔得！
道理係你度唔該你攞d勇氣出黎企硬
完全唔知你驚乜
佢呢種咁既賤人係好應該得到教訓
如果佢上到機你真係以後自己打飛機算喇

追晒post
一係成單野都係樓主吹出後刷存在感
一係樓主自己都身有屎對條女做左啲唔見得光既野
一係樓主係舊垃圾
絕無第四樣

答案係呢個

樓主真係碌柒咁

樓主閪敢咩

我反而覺得係第一樣

你唔報警咁你同朋友呻咪算囉
上黎比人屌返你係on9為咩呢

條女擺明有問題啦，樓主部電話應該無㗎喇…

不過樓主你當相當戇居，想像唔到今時今日都仲有人要借電話，條女乞兒嚟㗎？你話，中學生、小學生無收入就話啫！又話去機場，又話工作忙，出部電話嘅錢都無？

難得樓主又咁霸氣，借部電話俾個地址又唔知，又唔多見面嘅乞兒？你話唔係厹，唔係當兵，都幾難令人相信…

好啦，如果你真係咁想攞返部電話，就唔該你就堅決啲啦！呢啲女都唔駛恨啦，你又畏首畏尾，你仲博佢俾你執一劑咩？道理喺晒你度，都唔知你驚乜春？

你咁驚，又何苦晒時間嚟開po？博人屌你咩？

有條女幅相睇未

渣ga

睇清楚一啲：
個女仔好似無話借佢部電話用
佢係叫樓主用find my iPhone搵佢部iphone 5
但樓主自己誤會人哋借機俾佢

不過條女唔撚死都冇用
快啲入浪費警力

懦夫！

廢撚到你

垃圾
抵人地當你狗咁撚

又要放上嚟，又要淆底，無撚用

照去佢樓下
佢報警咪岩
等差佬調停

死臭雞，秒秒鐘都諗緊點樣搵著數

推到佢仆街

條女做乜鳩 同佢講唔報警嘅話全家落地獄

條女咁撚cheap

LM

條女報左應該會俾人告番浪費警力

推 樓主上水未

救命 點解有人可以廢到咁

道理係你度 同條八婆玩大佢啦
要比d教訓比呢d狗系

完左?

樓主真心廢

一係佢拎黎樓主樓下，一係法庭見啦屌，怕條毛

樓主報警個個係你點解你要驚呢？仲話要道歉

嘩 咁垃圾咪做男人啦

Exactly
我追左咁耐post都R晒頭
條女係仆街
但樓主都7左

香港男人比人睇少真係多得樓主依類人唔少.想講返句.我屌你老母爛臭閪 唔撚計較就未撚柒鳩po上黎啦.做咩撚？係唔係想我地支持你,同情你條廢物？

玩撚大佢啦屌你老母

小額佢啦
有哂cap圖佢實衰

但你有冇佢是但一個收到信嘅地址，工作地址都得
因為法庭信一定要寄到俾佢先開到庭

你報番警先，佢飛機都上唔到啦

留名食花生

樓主正垃圾 比人恰到上心口都唔撚識反擊

聽日瞓醒去落案，大家稍安無燥，我會同大家更新

樓主真係垃圾嚟

貼啲唔貼啲 點幫你呀？

真係咩人識咩人

tomolo

講多兩句又貼d
話唔定真係有性騷擾人

仲想睇邊到？

留名睇廢閪樓主比人撚

講咁耐都無圖話係你借比佢

tomolo

樓主diuleelomo啦

快手出招啦 廢到你

btw點解到宜家都未見到女事主既朋友出現

傻豬黎，樓主幾時要人幫姐？
係想連登仔公審條女咋嘛
總結：樓主比港女更垃圾

關係呢？點解炒咗呢？
點解唔可以由搵佢拎機開始完完整整貼晒個對話呢？

樓主你唔真係報警
都嚇下佢話你會報偷野丫
仲有我地想睇當時借機記錄

咁都忍得既話真係食屎都得

Super busy

Very busy 仲可以打少隻字

阿鬼，你都係講返中文啦

PO哂全部啦屌你老母

聽朝人地都飛走左你報黎做咩用啊樓主

樓主怕事又要擺上嚟叫春
垃撚圾

佢ff上腦了

Tomolo?? 又要用英文又要用得咁柒

個女仔姓陳？

樓住係佢ex 定兵？

搞到佢去唔到旅行
睇下邊個損失大d

好心樓主咁廢就唔好post上黎

雖然條港女係臭串，但樓豬自己都好有問題

首先係溝通問題：一黎就單刀直入話有地址、問巴士，大佬啊你點都講番一兩句原因，解釋番話唔想去機場拎，想近近地就佢腳拎，你自己都忙etc.啦。

第二係態度問題：咩叫「ok咁我再諗辦法」，道理喺你道，但你又怕事，下下俾條女食住晒，你自己都唔爭氣，咁好難幫到你喎樓豬。

你地之前係咪有咩瓜葛？見你Messager話 唔知條女係咪block左你，咁你好人好姐佢無啦啦做咩會block你，你又無啦啦會有呢個猜測，係咪你地仲有啲咩恩怨係未公開架？樓豬又興post啲唔post啲咁

好心咪撚遮名啦

屌 等佢上機前報警 留佢係度協助調查啦

樓主好撚廢

先唔講單野有幾on9
剩係tomolo 同super busy都笑1晚
定係我問題？
tmr同very busy 唔會快又多人明咩？
9成係自己答多2次飛機/做飛雞就當自己浸過咸水/abc

屌，一係樓主有野隱瞞令佢唔敢報，一係就垃圾淆底獸，俾人講報警就驚

樓主有無諗過部機比條友賣撚左?
我之前試過中左次伏
A朋友同我講話借左B朋友手機
B朋友事後問佢拎，啊A就話比啊媽當壞機賣左，唔敢同B講。
我個時又鳩下鳩下信左A，就比我部又壞左同一型號嘅電話。我叫A比$400我，我比左機佢解決件事先，先叫佢入返數比我。點知！大家朋友點諗過佢會呃我，最後比佢賣埋我部壞機，連幾舊水都無比返我。個時仲細唔識處理事，不過佢而家都有報應，識佢都知佢幾仆街。佢係香港一個真心朋友都無，比人憎到佢自動退學，仲要F6，低撚死。

今晚去唔得咩？宜家就係逼佢無得上機

睇死係EX
送電話比條女依家問番佢拎

諗起呢個

我都覺

條女話fly on mon呀，聽日報都未遲嘅
不過唔知佢有乜咁把炮
話自己飛完唔知幾時先返
啲死臭閪態度

等你update啊樓主

記得告條女係衰偷竊+恐嚇+妨礙司法公正

屌你老母咩撚都話要報警
成班on撚柒鳩

等你訓醒條女分分鐘飛左啦
咁都訓得著你係得架喇你

隔住個電話都feel到個陣臭閪八婆格 放個樣出黎等大家笑下

依家報，等佢fly唔到

好似痴線咁

同佢講宜家即刻報警話佢偷左你部電話
睇佢重夠唔夠時間出機場

Call ploice....

決定擺上黎公審但又唔擺相，
樓主你真係只係想我地評論下件事？

好撚戇鳩
但樓主好懦弱
人地講咩唔得你就諗諗先

未見過咁廢既男人

樓主廢到 whatsapp上認晒死狗咁 開po講到自己理直氣壯又唔敢反擊 報警又唔敢 由得個臭西報警都唔敢 咁你開po黎把撚

淨係想po上黎取暖咪直接d講囉 洗唔洗呵返呀

快啦

你同佢講 你報還報
手機就一定要還 我話之你死

正所謂你有你閪痛 我有我夾餸

負評樓豬

佢咁都報到警
我係咪可以話我老細恐嚇我

怕事唔好惹事
惹事唔好怕事

何況你有道理 (暫時認為)

條女已經起馬犯兩條罪
盜竊 恐嚇

辣殺樓豬一定會息事寧人，自己死死地氣出錢買過部

佢一無啦啦話樓主性騷擾嗰下俾著我已經直接屌9佢啦
借人野唔還，仲無啦啦要報警話人性騷擾，痴撚線咩
仲洗同佢客氣

睇樓主啲談吐就知係啲瘦底油頭毒撚黎 擺到明而家條女賣左你部機啦你都仲可以覺得自己打擾到人程飛機咁講晒唔好意思寵撚壞晒 其實係咪你個ex黎架洗唔洗咁驚

將軍澳多賤人

垃圾港女一講到騷擾,備案,追究呢d詞又唔撚打英文,
淨係識打d濕鳩chinglish,tomolo to你老母

Lm

我已經預測到呢件事會不了了之
因為樓主連報警都唔敢 仲話等聽日起身

做乜鳩啊...明明報警應該係你 點解變佢

嬲到開鋪打一大段字講 都唔想報警

報乜鬼啊
你同佢去到都唔會有人理你地
睇唔到有性騷擾或者恐嚇
佢亦都冇話唔還俾你
入唔到佢意圖永久剝奪他人所有
何況你借俾佢果時你情我願
警察彩你都on9

兩個都on99

問佢拎個報案編號黎先啦
佢咁都報得到警我真係唔撚信喇

開佢樣啦
為左部爛鬼電話反面
出賣人格我都想睇下咩人
仲衰過乞丐

正係睇對方啲對話，都覺得對方係個好自我中心嘅人
佢句don’t be silly感覺比人好冇禮貌

屌做乜撚嘢啊樓豬

所以話香港男人比人食住唔係冇理由

樓主肯起身未？ 報案呢？

屌 睇到忟
樓主幾點醒呀

貼相 貼電話啦 咁既賤人

依條女真係極品

劉明
等睇條女仆街

擺條女出黎警惕世人啦，死港女，賤過雞

人地話你係送 唔係借喎
假如你係送既 人地有權唔比返你

2個都on99

樓主你比左部電話人，依家分手就算啦，當掉左。
我以前細過on99 比幾千蚊條女做減肥，比人帽左都唔屌佢啦，你又要肴底又要小家。
一睇就知呢個女人狗西，追佢慘過食屎，當自己拎幾千蚊叫左雞就算啦

報警啦
反正你話你有whatsapp證據證明你係借俾佢
你即刻報警話佢偷竊既話
佢飛都唔洗飛or返到黎即俾人拉

開樣啦仲post字

報警報到佢出唔到境啦

樓主算鳩數啦 睇啲對話跟本無心還
你入到機場都係應該得個吉

叫人還野真係好撚麻煩

咪係

仲未起身報案？

打死唔信港女報左警

睇完都鄧樓主嬲
屌擺明係用壞左/賣撚左樓主部手機
而家臨飛 唔想嘥錢嘥時間俾返部你啦
死港女 報警收佢皮啦

屌 樓主真係廢 俾條女撚返轉頭
人地講到咁 又話報警
你都可以淆哂底
係我就一早報警 話佢借人野唔還啦

巴打好波 推多次俾樓豬睇啦

樓豬起身報警丫
咪撚再瞓呀屌你

仲唔快d報警

樓主連cap圖都唔識
D對話唔順住又成日無左一忽咁？ 問一句先post幾張
當自己講故台擠牙膏咁出故咩

Quote返俾巴絲睇
如果樓豬夠膽走數
我地好似追屌admin 屎忽咁屌樓豬十世

備左案
就等差佬搞了

勞資糾紛

佢咁痴，你同佢之前反面都好正常

請律師玩大佢啦 ,死都唔好同佢和解 ,矖錢都好都要大鳩個臭閪

小氣鬼大戰

樓主，認真既，唔好寵壞啲港女

樓主都鬼鬼地無前文 應該係叫人比佢屌翻獲個d

仲唔起身 有冇搞錯

照咁睇，本身樓主同條女係相識，借得電話嘅應該都係frd 先會借。但照睇對話，似係之後唔知因咩事，樓主同條女鬧翻，我見佢回你：we are not too close。明顯係唔想理你，甚至討厭你先會咁講。不過咁睇，條女似係ex 先會咁講嘢

你係女主角？

咩中文嚟 不內情

睇啲字都feel到陣臭西味
屌樓主咁好禮貌做乜，又唔好意思又盛
而家好似係條女差你野喎

樓主快啲上水

企硬啲啦樓主
人地咁臭格都仲軟淋淋被人食住

借完野就要還 天公地道
唔係幾多錢嘅問題 係原則嘅問題
仲要佢咁嘅態度 一蚊都咪撚蝕俾佢

三個字 ： 痴撚線

痴撚線 呢D人都有既 比着係我，係街到見到佢打柒佢以洩心頭之恨

年幾之前借，到而家先問人要返

如果你無做過d傷天害理既事 驚條鐵咩
報警搞大佢啦

去啦去啦

咩關係先

閹人樓主
有樓主依種垃圾先有依d cunt出現
應該先起樓主依條人渣底

快d報

意圖永久取走他人財物

報左驚未呀屌你樓豬

正臭閪 食屎啦 死八婆

樓豬訓醒未？

兩邊報警，警察都唔會受理

因為條女無開宗明義話唔還/消失

樓主去都似會畀人耍走

樓主枉為男人 影撚衰晒

不過我有啲唔明 你係咩場合借部電話比一個唔熟既女人？

留電話。大家朋友幫佢叫佢還機

其實報你自己去報警然後搞到佢無得飛仲好

Call la Call la 同佢玩大佢

樓主係咪男人？男人既話啖氣好重要

報警啦屌

lm

擺明扮傻仔啦
知你好嚇 咪嚇鳩你唔駛還

樓主真係垃圾

用幅報案圖嚇鳩佢啦

年幾前借就唔洗還？

睇撚到燥

樓主堅廢 咁都比人大返轉頭

仲要say哂sorry咁款

18:33 之前講咩既先 ？ 佢無理由自己講seriously 又police?就算你post 番之前講乜 個十五分鐘內一定有啲句刪減左唔通順

巴打咁驚青 如果道理係你到實唔驚啦
但睇嚟

睇黎要炒車啦

可能樓主又打埋類似：「唔還機都得，用其他方法還囉😏😏😏」
諗住進可攻退可守，點知斷正

究竟成件事有邊撚到係性騷擾
女人真係好弱智

還錢

睇樓主啲反應都知炒車

痴撚線 被害妄想症

樓主你算啦
佢告唔到你
但你如果覺得po左上來就當呻完
咁你就當冇左件事算吧啦
比條傻西撚左幾年

未必既，條女話佢報警

加上有潛逃可能，搵多幾個巴打一齊去差館，可以肯定條女會損失更多

做男人做到咁on9
就算拎唔返個電話
都放上黎開樣 公審撚下佢
睇死樓主都潛
到底咩女人會問人借電話

樓豬唔手火

廢撚到
唔好影衰香港男人唔該

樓豬唔撚係男人黎，垃撚圾

On9狗公死撚開啦

你認認真真放曬啲料出黎 幫你推上報又點話

一係打全英啦
打幾隻英文突然諗唔到點打又冇啦啦打返中文
臭閪

玩大佢咪岩

屈既罪名都以對女性有利既方向入手
呢啲閪婆唔可以放過 有幾大玩幾大

算把啦 樓主 借比人果張對話又冇 料又唔撚放
下次唔好未溝到人之前就"借"電話比人啊

報警, 非法搶奪他人財物, 禁止佢出境先啦

除非你同佢講過部機唔還都得, 而佢又有錄音/RECORD

樓主報左警未呀

追曬post，樓主垃撚圾

你好恐怖
同
你性騷擾緊我

中間隔左10分鐘

有可能係港女問完fd意見用依樣野拋樓主
亦有可能係樓主中間講過d唔知咩然後del左

屌d竹升妹真係好麻煩

如果樓主無講過d咩變態野的話
我支持你搞大件事

人地叫你用find my iphone個app搵部電話
唔係話借電話俾你

我都覺得樓主有可能del走左某d對話先放圖
如果唔係點會講到性騷擾

不過無論如何條女借野唔還戈心仲咁

屌 佢話係性騷擾就係架啦？

垃圾樓主唔報警係咪身有屎？
睇到條女咁樣睇到燥

借電話比人on撚9..
係咪想借此溝人唔成但做左兵?

廢到咁不如剪左佢

中間果十分鐘樓主應該有講過野

樓主係唔係女人黎比人踩到塊面都唔反抗 香港啲男人

話樓豬廢既 比你地會點玩番條女

勿跟車太貼

樓豬好可疑

報警

除左報警都冇人講過有咩方法 問題你咁既事報驚差佬實hea9你

其實九成條女係樓主個ex 啦
成班人為食花生就叫樓主post 人出嚟唔post 就垃圾
有時真係好男不與女鬥

唔跟車太貼 會唔會以前樓主做過咩野 搞到條女咁大反應

建議你報警証明你係清白

最起碼唔會po上網俾人知自己咁撚廢先
仲有就係個語氣實理直氣壯啲
唔會好似樓主咁個語氣成條廢鳩咁求人還機
當然唔排除中間發生咩事佢無po出黎

樓主同呢位「朋友」本身咩關係？
如果單單係fd 會唔會借埋手機比人，係ex定做緊兵？ 可唔可以講清楚

個10幾分鐘都係佢on9，我覺得冇意義先廢事post
大家睇完會仲燥

睇到個人好撚燥而家

報咗驚未

人地都唔撚想比返部電話你，諗下點樣攞返個尾彩就算啦樓主

花生

廢物

有冇18:25-18:33嘅對話？
佢話你性騷擾之前嗰少少對話
定係18:25-18:33之間冇任何對話？

rubbish fd

最前幾頁有

樓主 貼d 唔貼d, 搞到有d 亂

佢啲英文真係睇撚死人

報左警未呀

報警話自己俾條女玩好慘豬豬

樓主可唔可以唔好咁怕事
你有乜好淆底
依件女人擺明自己身有屎先咁做啦

我入黎食花生既

港女真係屌你老母

Where it has gone

好撚心 it was not work ga la 都打得出就咪撚扮英文好啦

啲英文好扮野

留名，如果樓主講嘅野係真，
希望可以比返少少男子氣概嚟睇下

樓主 你幾歲？條臭閪又幾歲？

做咩仲唔報案

報警啦樓豬

最新消息，對方wts話： I cant find your phone actually
咁我報案報咩最好？報失？為對方件案件補充資料？定甚至話對方失實同恐嚇？

屌d竹昇妹真係好麻煩

一齊報

搵唔到唔係藉口，佢既疏忽導致你損失財物，而且佢有講大話嫌疑，又有可能畏罪潛逃，帶部電話去外國dum咗佢消滅證據

另外，佢意圖以報假案告你性騷擾而阻止你以合法手段去攞返你部電話，佢係妨礙司法公正，呢個係大罪嚟，一定要報警

即係佢拎左你電話 冇還返過比你而依家又搵唔到

因為佢就嚟要出境，你可以建議警方要求佢放低少少錢係警方以換取保釋，尤其佢都承認咗部電話is your phone

搵唔到咪賠錢過數囉，唔賠就報上面巴打講果d

樓主真係男人之恥 咁都仲忍條八婆
搞大佢啦

比著係我，無咗部電話只係小事

報警懲罰八婆既惡行先係最重要

我寧願攞唔返部電話都要個八婆因為佢既所作所為而官司纏身，最好留埋案底，以後唔洗諗住移民

咁你都忍到

咁我叫佢賠翻市價俾我先，佢唔肯就報警？
定同時進行？
定直接報警？

咁撚平咪左條八婆 比我一定要佢搵撚番壞左果部出黎

Whatsapp條女
叫佢賠 否則即日報警

直接報

報機而家都唔值錢啦 緊係報警
臭西咁撚串咀呀拿

捍衛男人尊嚴

唔肯就梗係報

係咪直接報就睇你憎唔憎佢喇

妨礙司法公正就緊係可以直接報唔洗等

而且報警對於你以後作出民事索償有好大幫助，因為警察可能可以查到你所搵唔到既證據

難得回post
報驚啦屌

你好垃圾 比人恰上心口

有咩最新消息

就係樓主呢啲廢柴養到啲女以為自己無人敢郁佢

樓主廢撚到呢
又話瞓醒去報警
而家又係到拖

直接報警啦 仲問咁多做乜
拎返舊錢或者部機 又可以入鳩條女
一舉兩得
樓主唔好咁廢
做男人要強硬少少
賤閪港女就係要有教訓先會學乖

支持樓主去報警

想溝人又溝唔到
後尾回味同條女既wtsap個陣
發現部電話係「借」唔係「送」
就嗱嗱臨唔好蝕底
問返條女拎返部手機
條女又話唔得閒
但自己心思思又想見多次條女
就話可以就條女 係佢屋企樓下等
條女驚左樓主 就開始用港女上身
屈鳩樓主性騷擾
樓主見到人地報驚 又淆晒底
就上黎連登問

諗住靠嚇，等你唔敢攞番部手機，保存對話記錄，同佢發大黎玩

死垃圾正廢柴 你死左去啦

報啦屌
再唔報人地走撚咗又無電話用啦

出現了

報警啦屌 洗撚驚佢？

女事主朋友

直接報警啦
咁多位師兄俾埋法例你
你咪照樣同差佬講
拖得耐對你無好處
就咁落去報個案有幾難
仲要有埋證據
如果你聽日報案 佢又已經飛左去
咁哩舖就真係濕滯

其實哩穫唔關煩唔煩事
擺明條囡係度玩尻你
只要你報警 已經係你玩尻翻條囡轉頭
仲要係條氣都順翻哂

所以 唔好諗啦 報警啦

最憎呢d 港女， 以為自己講英文會威d?
我覺得樓主都係想有風度d, 先好聲好氣同佢講， 但呢條港女就得吋進尺。
比我唔忍啦，直接報警，搞到佢冇得出境先

講咁柒耐
樓主俾人預約拘捕未？

仲有樓主有咩證據係借俾人？
whatsapp record

仲有憑咩話個電話係你？

支持樓主報警 集氣區

樓豬仲想唔想做返男人架
快啲報啦

報驚啦 條女飛啦

條女想走數多D

支持樓主報警 上面有巴打講左可以告佢咩罪 樓主直整去報啦 唔好比條八婆出到境

報未呢

報驚未呀屌

性騷擾，邊句有 驚閪佢咩ON9仔

追完post真係覺好on9 垃圾樓主晒我時間 仲咁撚多人正評 開post比人笑?

香港男人真係好垃圾

送部電話比人用以為搏到D著數.點知比人當傻仔係難受D.不過算啦.邊個叫你想狗人.

睇到好嬲 樓豬廢到仆街

成件事肉酸到呢

賠你老母個閪個市價咩
直接報鳩佢恐嚇啦屌你

樓主呢

依家去落案

做番男人good good

人地飛到去美國啦

條女痴撚線。
樓主好懦弱。

正宗臭閪

屌 垃撚圾

一定要報警啦
而家d垃圾港女郁d就話要報警黎兇人, 仲要係屈鳩人性騷擾
以為自己有特權 亂報警屈人唔洗負責任

樓主身無屎 行得正企得正一定要報警告返佢
呢d港女唔撚縱得 下下話俾人性騷擾就走人數咪好撚著數？？

垃圾樓主
拖左成朝先去

條友中二病發咁款

追曬都仲未報警 樓主正垃圾

咁耐都唔報驚
其實係咪樓豬自知理虧？

一係條女有問題
唔係就係你地之間有野發生左

雖然我都好想繼續食花生
但樓主都係止蝕離場 當上一課 帶眼識人啦
你成隻狗咁討好人唔work架

樓主玩撚死條臭雞啦

其實好簡單
報左警先就得
佢就無得飛
可以慢慢同你搵

報警啦

叫佢報啦 快D報呀 唔報正契弟

電話no又冇 真人相又冇 閃卡又冇 好難幫你

點解報個警要搞咁耐

報咗喇，不過佢話對面落咗案警方肯受理先要我再提供資料，依家我留唒back up就得

做得好

一定要搞大去，下下忍只會縱容左啲仆街
香港就係太多人怕事，先會比啲賤人當道

偷竊冇報到？ 呢家佢唔還機喎

垃圾樓主

一部電話值幾錢？自己都買唔起仲要問人拎返？樓主正垃圾！

報咗d咩? 有無強調條女假稱性騷擾嚟阻止你攞返部電話?

慘 識到咁既人

頂，呢d 人點解會存在

巴打咁疊水，不如送部畀我

你借有無寫明借幾耐，就算有佢一聲唔見左都拉佢唔到，最多告小額，
借同偷係兩個概念，唔通商家借貨俾人佢唔還報警會拉人?

好憎啲人明明知道人講咩都係度問號問號去留難人

拎返屬於自己嘅野有咩問題

依個信街女人真係賤 郁啲就用性騷擾黎凶人

下，偷野既人自己會落案？
又冇圖又唔講報左乜
係咪玩野啊？

咁對方有無報警

睇見佢係咁打埋曬啲垃圾英文，仲要兜嚟兜去扮傻，堅炆! 佢似當你傻仔咁耍多啲囉，咪俾佢玩啦樓主。

港女

diu我又係借左電話比人 又係年幾 又係反左面

樓豬係邊度覺得人哋會借部電話比你
佢都無講過
你無端端話要去人哋屋企樓下
真係有少少怪
人哋唔見你部電話
最多要求佢賠姐
你去人哋屋企做乜

出電話同名啦 搞能大佢

其實樓主都講左係方便交收返部電話先去人地樓下
大家住附近點解要入機場先？
你係智障定文盲阿？點樣無端端丫？
借完人野要還唔係天公地道咩？
定你係條垃圾港女丫？

條友可能唔識英文

你追返啲post先出聲啦

好似係聽朝先飛喎

樓主你報咗乜? 有冇講埋條八婆聽朝飛, 有潛逃嘅可能? 前面巴打教你用妨礙司法公正條大罪拖住條八婆等佢飛唔成你有冇做?
次次上嚟講一句半句又潛水唔見人, 睇個post開頭為條八婆啲閪格而炆, 愈睇愈為樓主啲處事方式而炆

樓主不如我幫你報警啦 我真係睇唔過眼 大家話好唔好？

你報咗定條女報咗呀？你而家告佢詐騙，偷竊喎，關對面報咗义事呀？

有冇報案紙呀？

報警，話佢拎左你野，聽日出境時即比人拉番差館
機票酒店凍過水

Btw樓主好蠢

只要你證明到係你借，佢又無諗過還，告鳩佢盜竊睇下邊個驚邊個

典呀辣殺樓主 攞返未

搵d藉口等你怕麻煩唔再搵佢就可以側側膊唔洗還咁
佢無端端可以報咩警先

報案紙都無張
我就唔信樓主報左

警署到話借咗野唔還佢地冇野可以做，所以只可以喺對方落案話我性騷擾勒索先可以有進一步行動

所以我就話係要等佢落案先可以幫手提供資料，借野唔還警方唔會做到野喎

偷竊wor 冇野好做？ 退1000 步，勞資糾紛都民事啦，你反問呀sir，你借左5萬比兄弟，佢唔還係咪都大晒呀？
另外，佢假稱性騷擾，企圖巧奪你財產wor！

佢有話偷竊有得落，但因為記錄只係寫借，冇得話偷

屌睇到好撚忟 條女啲英文真係笑撚大人個口。
樓主睇字已經知道係一個優柔寡斷嘅人

驚察:咁嘅case就廢事開file做野

咁on9一定係港女

英文差就用中文啦
文法都錯撚哂
好撚柒呀

不過大家學野喇，借野俾人人地冇法律責任還咖

佢FF又on9就一定係
不過樓主表達都有問題，事主話唔定都唔覺差你野有問題，自己有錯在先
你見佢開始off topic就應該一句話你借我電話未還
而家點搞？
咪一句埋去叫佢還電話

點會冇 你實有嘢做到

唔恰你條廢柴，咁恰邊個

如果咁講好撚賤 但樓豬真係幾撚廢下
人地差你野仲咁撚溫柔咁問人 係我都唔還啦

樓主好多嘢無講咁 唔可信

概然告唔到佢仲唔放條女相上嚟
樓主，我係絲打都睇你唔起。

垃圾樓豬
連警察都恰你

無法律責任唔代表無責任

借野借錢唔係刑事,警察係唔理.

貼佢街招追數囉

緊係啦，d警察唔想做野hea9你炸，你要堅持到要落口供，證據係警察搵架，餵埋俾佢地佢地做咩？

民事同刑事既法律責任係唔同,有勝算既
咪入小額再申請佢破產囉,不嬲借野都
大風險,美債借到銀行都執啦,借財仔都要
擔保人要地址證明,咩都無就預左豪出去
,再唔係就小額慢慢追。

好心條女打翻中文啦

英文差到

睇到樓豬咁樣仲炆過見到條八婆咁撚閪，真係好撚廢呀樓豬

連登lawyer 真係好正,首先你情我願既借
物點會算偷野(咁都報得警圖書館咪好唔
得閒),不嬲唔還既一係頂左佢一係就民事
追,性唔性騷擾好主觀,佢覺得係但佢無採
取行動只係拒絕同樓主講野,完全係佢既
自由,樓主係唔服既真係上小額。

落完當雜項,又你得拉人純粹玩鳩樓主。

樓主要報案條女駛撚落黎,如果有人報案
就要出現既話689應該幾忙。

圖書館一日要報幾多次警先得。

根本條女鳩up樓主就更加無野好報,
一係就勞工處當勞資糾紛一係就小額。

笑死 咪由佢報囉
報啦嘛仲唔報

佢擺明凶鳩樓豬，樓豬可以照樣追佢，但用詞就更加要小心就得，
如果打得太多電話驚爆分鐘去7仔買張卡，去空曠D既地方再追過。

咁樣反而我騷擾佢，佢咁就真係告得我入喇
以後借錢唔話真係可以答人一句，我用自己實力借翻尼，憑乜嘢我要還返錢俾你

你正正經經咁追數點告你，講真除左正經咁追數就係頂左條數，
唔係就小額(但你要自已搵證據，唔駛請律師)，但就算你贏左，佢都可以
唔還俾你，到時你要再洗筆錢去入紙幫佢破產。

俾埋條LINK 你，想追究就追唔係就當勞資糾紛豪俾佢。

屌你老母 關樓豬廢撚事咩
睇條女講既野真係令我由心底打左個冷震
會唔會係佢精神有問題

S.6(1) also covers borrowing in circumstances making it equivalent to an outright taking. The courts have taken a strict line on what amounts to being equivalent to an outright taking:

香港盜竊罪同英國係對等既

借錢有晒利息合約定埋還款期的確唔算偷

但唔好以為借就一定唔等於偷

你借咗個阿婆既手推車用唔肯比返佢，你話係借定偷呀拿

更何況條女話已報警落案告樓主性騷擾，明顯地係想歪理嚟逼樓主唔再追返佢部電話，大條道理妨礙司法公正

班警察見樓主唔夠堅持咪耍走佢，比著樓主肯企硬d，或者有錢請律師陪佢報警，你估班警察有無咁易耍走人呢

條女好似有精神病咁
借人野唔還仲唔屌柒佢
依家仲好似要求佢比返你咁

一句唔見左加無錢就已經無意圖啦，最多都係民事入佢破產。
你證明到佢有意圖咁偷再講。

咁睇個呀婆係真心借俾你定你自己搶咗去啫
警察嗰到話咗如果佢地受理個女人單case就會揾我，到時我啲證據先有用，佢先會好似你所講咁妨礙司法公正同浪費警力

The mens rea of theft consists of:

Dishonesty
Intention to permanently deprive

佢話唔見左既話你點樣證明到Dishonesty，更加唔好講
Intention to permanently deprive。

樓主要記住，警察耍走你之前係有責任講解點解佢地認為現時無足夠刑事成分去charge條女，但班友其實根本就係9up幾句。道理係你到既，你就要企硬用你手頭上既證據去解釋點解任何正常人都應合理懷疑條女係干犯刑事罪行。正正因為樓主你無請律師去幫你同班警察嘈，所以你更加應該態度強硬d，尤其條女可能係外國dum走你部電話等你一世攞唔返

條女聽日就飛，樓主係男人既就勇敢d再去落多次案，冷靜d整理好你既證據同理據，展示比班警犬睇點解而家咁有逼切性需要即刻捉條女過嚟比擔保

樓主再post對話圖既時候千奇唔好hide漏電話同icon

樓主真係廢撚到
俾黑警拋兩拋就淆
照告佢盜竊囉
使乜理係借定乜
呢啲到時落口供先講

如果條女係真心驚你性騷擾佢佢先聲稱報警，佢的確唔係妨礙司法公正

但由你既whatsapp對話圖好明顯佢既呢個指控係基於你話你要攞返部電話先咁講，佢妨礙司法公正既意圖變得更明顯

同樣地，唔一定要真係落咗案先會構成妨礙司法公正既，因為真係落案與否係加強佢妨礙司法公正既意圖，但呢一點並唔係必須既，係其他環境因素之下亦可展示到呢個意圖，我覺得你而家既情況就係好好既例子

如果你今日用盡所能都係阻止唔到條女係比返電話你之前飛，咁唔緊要，留得青山在哪怕無柴燒。你記住呢個post咁多位巴打既意見，去搵議員或者大學提供既免費法律咨詢計劃，會有人幫到你點樣準備你日後用咩理據再去報警

樓主肯報警未 究竟你想拿返手機定點

跟本前言不對後語，跟本樓主做過手腳啦

老老實實，你報警只需要有合理既理由同證據就夠，警察就有責任去查，樓主好明顯係有合理理由

定唔定罪係睇證據，但呢個係法官既工作而唔係警察去決定

人地都報左警，咁如果受理即係狼證據啦?

咁你又唔報警等佢上唔到機都好啦?

但你又唔報即係身有屎啦

S.6(1) also covers borrowing in circumstances making it equivalent to an outright taking. The courts have taken a strict line on what amounts to being equivalent to an outright taking:

仲有，你自己睇下人地個案例R v Marshall [1998] 2 Cr App R 282，
係條友用左人地公司張票去圖利，本身已經違反左佢買票既協議，同
樓主單野九唔搭八。

老老實實，係連拉佢既理由都唔夠，佢一句話賠唔起唔見左就搞點，
e+正正就係警察都唔受理，唔會話表明證據，而嫌疑都唔夠，
一句佢認有借過但還唔到，唔係小額唔通差佬呀?

邊撚個話借電話唔還唔係偷
咁我周街問人借電話然後走咗去都得啦

我唔質疑你既法律知識，但法律爭辯並唔係呢個階段做既，因為警察開file個門儖係無咁高

只要你唔可以否認樓主有一個合理而又可能make sense既落案理由，警察就應該有責任去查

咁你應該睇埋樓主手上既證據先作出呢個定論

我無，你無，但唔代表樓主一定無，當然我同你都唔會知樓主係真心定假膠

周街問人借兩舊水都當偷啦

辣殺樓主

一係求鳩其放d相上黎啦
等佢返香港慢慢玩

你真誠咁借一樣野俾人長用，同借一借黎打過電話差別有幾大小學生都知啦
，都係混為一談同細個個陣A:講借借啦唔該B:借左幾時還有咩分別?

詳細D咁講:
A:借一借黎用唔該
B:好(借左)
A:跑走
咁一係明顯有意圖既犯罪，有不誠實既意圖，有霸佔人地財產既行為，

A:借黎用一排啦唔該
B:好呀
A:唔好意思唔見左部野
B:我屌你老母呀唔見左我部野，賠返俾我
A:無錢WOO
(報警既話，你點證明到唔見左部野係真定假，又點證明到佢真定假無錢賠)
咁點告，除非你影到佢轉頭賣左你部野去先達既姐。

第210章 《盜竊罪條例》 第2條 盜竊罪的基本定義

(1)如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪，而竊賊 (thief)及偷竊 (steal)亦須據此解釋。

而家搞左咁耐佢都唔還
已經有合理理由懷疑佢意圖永久地剝奪樓主的財產啦
警犬一定想你大事化小, 小事化無
你一定要企硬話要報警

樓主咁都唔撚玩個賤女人正戇鳩

下面個例子同樓主有啲唔同
樓主已經多次追討無用
如果追幾次都唔還, 其實就可以合理懷疑佢永遠都唔會還
即係有不誠實既意圖

10個月內先後5次以沒帶銀包和提款卡被「食卡」等藉口，向途人「借錢」共970元，並留下電話號碼，聲稱稍後會還錢。

首先單野係蓄意欺騙，佢提出多次虛假既陳述先證明到佢有不誠實既意圖。
同埋ED 轉頭還返俾你同你長借係兩回事，前者係會有一個即時既責任(如果
你無能力又鳩UP就有不誠實既意圖)，後者今日唔知聽日事，要證明到佢存心
欺騙根本好難。

條友扮到肯理樓主，但扮到就唔到時間姐。

我覺得似勞資多D，樓豬驚到出汁叫佢去小額又唔肯，放棄又唔甘心。

唔好咁懦弱啦
開post唔開樣

呢啲臭閪係需要比人公審架

客觀理解借野俾人係預咗佢還
佢唔還已經係永久侵佔別人財產

客觀理解，唔同條件既借物還既時效都唔同，有D係即時，有D係彈性，
有D耐到唔見左，你借得愈耐人地壞左或者唔見左既機會就愈大，
如果咁不幸發生左，唔代表人地唔肯還，只係無能力還，至於以其他財物
去償還要睇雙方同意與否，就算借方覺得OVERESTIMATE唔肯用貸方
開既條件都唔等於佢有心去永久侵佔別人財產而唔還野，咁可以傾到岩先
還。

就算有彈性都係始終要還
唔還即係有意圖永久佔用他人財產
借野俾人整爛咗仲衰多條刑毀
因為件野本身唔係你嘅
唔係唔還嘅理由

民事野報乜柒警
去小額喇

蓄意先係刑毀,你點證明到,證明唔到就
點係呢?你證明唔到佢有心唔還
,就拉唔到去以欺詐手段去取得財產。

叫佢還都唔還仲唔係有心唔還
仲有當中嘅細節例如有冇壞呢啲係差佬查
樓主同差佬講部電話俾條女偷咗
差佬冇理由唔開file

不過剩係睇借野俾人整爛左都想告到人
刑違,咁都告到,我諗大把人要坐監。

整爛咗應該賠返俾人
錢又唔賠機又唔還唔係偷係乜

原來真係有人咁on9

借左變偷左,等睇浪費警力。

借野唔還=偷

借機緊要還 咪比錢中介

有無考慮開名開樣?

無錢賠,約唔到時間,條件唔岩,全部原因
都足以辯解。

咁亞視借錢唔還又唔俾人拉,
大把人借左錢無錢還啦,拉晒未?

叫佢最好快d報

尼你老母咩，頭幾頁竟然無人屌，唉

唔還咪申請破產囉
講到借人野唔還好合理咁
其實你係咪假膠嚟

一早叫佢上小額告再申請佢破產啦，前文後理又唔睇，都唔知邊個假膠，
明明無證據告刑事，又話人偷野真心笑撚死。
借野俾人爛左都吹到刑事損毀壞，又唔知刑事毀壞成立既原因在於動機，
你無證無據告Q到刑事毀壞呀?

Ok 刑毀係我吹大咗
但盜竊冇理由開唔到file
表面證據都乎合盜竊罪條件

中間太多頁無爬文唔知有人講過
不過睇番條女講野
佢似乎係叫你用"find my phone"搵下你部電話係邊
唔係話借部電話俾你用住先喎

唔會有用，首先差佬得鬼閒去搵條女追部陳年IPHONE，
第2樓主有無留盒留單都成問題(難聽D講俾佢見返部IPHONE 都未必
證明到係佢)
第3就係證明到到樓主又證明到樓豬有借到俾佢，條友一聲話搵緊,一聲
話搵唔到(你CALL 隊速龍加飛虎都證明唔用佢有心唔還)，
第4到證明到整爛左或者唔見左，賠償時間、地點、條件都係傾出黎既
樓主唔係開鋪頭，九成九無答定合同講明如有遺失就係點做，到E一步
差佬已經唔會幫到你，如果傾唔岩條件或者佢死口話無錢賠，就只可以去
小額再申請佢破產。

有講呀中間有post翻佢話可以借佢spare個部俾我

咁樓主你決定追唔追究，追究既話聽日小額追佢老母啦，又唔駛請
律師既，佢唔浦頭唔緊要，到你贏左個陣去申請佢破產，駛少少錢拎返個
公道。

刑事案冇時效性
佢唔開file係佢失職
再之後啲野等差佬查
而家所有野都合乎盜竊罪條件
最緊要係開到盜竊罪file

唔追喇，不過感謝你提供咁多資訊，兩日上兩堂課唔錯

係開都唔會開，差佬一句點證明唔到佢有心唔還﹐因為樓主張圖係
SHOW佢地講緊約時間地點係邊到拎，之後條友突然發功屈樓主騷擾佢
，之後就無左下文，咁點算係條女有心唔還呢?
如果張圖係條女大大聲話係唔撚還吹咩咁就唔同講法，
差佬只會叫你自已解決或者去以民事途徑去追。

屌你真係廢到
你點同班差佬講

所以唔好借野俾人(借左可以當無，追得返都追死你)，真係借都答定借單先。
去買部紅米頂著先，條女閪成咁連部舊電話都貪好打極有限。

條女話唔知電話喺邊
但樓主用find my iphone見到喺佢屋企
已經證明到條女有心唔還

屌 問題係條女幾時有講過借自己部電話比佢
無話借自己部電話比樓豬何來交收
你就盲撚垃圾西

首先部機要仲function到

咁你講 邊度條女有話借自己部電話
佢叫樓豬開find my iphone咋柒頭

樓主借得部機俾條女成年咩APPLE ACC 都DEL 晒，條女用佢個ACC
FIND就差唔多。

你報警嗰時係點同班差佬講㗎

講咩都冇用啦嗰陣我自願借，只要唔係喺我唔知情下永久攞咗都唔係偷，咁就冇野可以落薄，好似圖書館個例子咁，但圖書館都仲有寫借咗唔還嘅後果，我冇唉

jm9
你fd 係咪你個ex

iphone 5 都貪？ 條女真係on99

睇條女D語氣,樓主應該係一件nerd黎
比人感覺會做到非正常人做既野,所以佢先驚你搞佢
當初見你on on99幾好利用,咪問你"借"電話囉
根本借完一個星期唔還已經要即刻追佢還啦,隔左咁耐先話要拎返真係低低地
條女見你一直唔追咪慢慢當無左件事囉, 部機9成賣左啦
但隔左咁耐見你追返，基於女人果種驚欠左d男人既心態(但實際上成日欠)，咪應酬下你話借返部電話比你用一用先囉
點知你話要去人屋企樓下
又即刻驚比件nerd搞到

你呢一年間有冇追過佢還
法例上冇講關唔關你係咪自願同知情事喎

盜竊罪條例

到底第一張圖上一句樓主講左啲乜？
我有預感會炒曬廿幾橦車

叫人還野，俾人話係性騷擾同勒索，仲要去備案

你就盲撚垃圾西

我係因為突然要用多部機先要佢還，所以之前冇追過呀

自己追翻頭幾頁post

告佢誹謗

好撚心冇追果d留言前睇清楚啦，前面講撚曬係要衝出黎柒
Find my phone呢個point 都講幾次

“Seriously “上一句係咩？睇唔到個接駁位喎？中間多左句少左句邊個知？你話我多心都係咁話

樓主應成佢話係機場拎返部電話
睇下佢有咩反應

我已經估計到佢反應，會話咦你喺邊？我要上機喇bye bye你條尾

條女實會推三推四 講大話有幾難

本來好想支持樓主
但係你太廢太懦弱
所以結論係抵你死

Ok, 樓主係我怪錯你sorry

叫佢報定警都得，因為你根本冇性騷擾佢
佢姐係虛報

老老豆豆
樓主你之前同條女乜關係？
又做左啲乜搞到條女對你咁閪串？

呢種港女一䦕始已經唔想還啦，借野真係唔好借比女人

認真 樓主你開名啦
全連登仔一定會幫你討回公道
好撚想屌尻呢啲仆街

等陣變咗我真係騷擾佢佢就真係告翻我喇

樓主唔駛理佢, 報警仲好, 呢啲女, 只要你有齊部手機購買單據, S/N喺手就可以鋤爆佢.
佢夠膽報, 你就可以以正常法律程序搞掂佢.

P.S. 以上是個人經驗所得, 還需要尋求律師意見

FB IG果d唔少得啦掛

又中又英 仲要call ploice 成日臭雞除出晒黎
Btw係報警就快啦 一陣又話要飛

當跌左啦

屋企樓下唔得, 咁屋企附近d M 記7仔得啦掛

當樓主狗咁撚

真失敗

樓主放哂佢啲嘢岀黎睇下

做女人都睇唔過眼
完全冇尊重過你 係咪你做開兵？
係男人就擺條賤人上黎公審

開名啦樓主

屌你係咪男人黎？
係男人就放佢既相上黎

最後點？

屌你老母又1100 sharply又tomolo 中文英文都詞不達意 呢條女根本就係弱智

樓主俾人咁樣燃法 幾時先肯爆

樓主仲咁撚好脾氣 我睇條女講野都睇到炆

樓主息事寧人，完。

最後應該會無左件事
港女再次取得勝利 賺左部電話

樓主好撚懦弱 係咪男人黎 條港女當你狗咁耍咋

放條女出黎啦 咁霸道

樓主 息事寧人唔代表有風度有氣量呀！

呢啲撚屌係要搞大佢先識驚 殺雞儆猴

等班死臭閪咪撚以為世界圍住佢轉

差佬唔受理借野畀人唔還係盜竊
咁個經典廣告喺條街到問人借電話
係咪個賊借到就走佬
係當受騙唔當偷竊冇得落案
有啲唔係好明

Post咗佢資料出尼我咪會中「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」罪咯唔係咩？
我唔識法律呀我都唔清楚

我估要睇佢目的係咪真係借，如果連續好幾次借完唔還就知唔係借，一次半次後尾有嘗試還翻就未必有事，我都唔清楚

忙？忙你老味 忙到還部電話都唔得閒，要人地去機場拎。
但反而有時間去報警又備案又盛。
呢個post真係睇到火都來。

樓主其實你同佢咩關係？ 點解當初會借電話俾佢？點解佢又會block你？

之後舊登定連登 唔記得好似有條呃人狗定唔知乜 比人貼大頭相街招貼到港九新界都有
有冇得諗

留名跟進

佢fb ig d野係佢自己貼上網 你只係轉載

借完走佬個動機唔係借(係以借為名之後偷野)，
咁係以欺騙手段(不論該欺騙手段是否唯一或主要誘因)而不誠實地取得屬
於另一人的財產，但條女係借用分別好大。
受騙都唔會係，樓主自已心甘情願無償借俾人，又唔講明幾時還，點還，
但點算受騙呢。

其實如果樓主直接問佢一句：你以家又報驚又剩，其實你係咪諗住唔還部手機架啦？

咁樣直接迫佢表態又得唔得呢？

弊就弊在我知轉載完會令到佢受損失

變咗我有意圖就我出事

借左變偷左,等睇浪費警力。[/quote

你收皮啦垃圾 講乜撚野經
唔準你再講野 翻屋企含撚

都唔想再踩樓豬
但借野唔還仲咁串嘴 真係要比啲教訓佢
男人老狗比人踩到上心口 仲要對佢咁好態度

你未引佢報警然後開file喔

無鳩用樓主俾條臭閪蝦到上心口

其實樓主有無考慮下報蘋果
我覺得個post有noise同埋有啲法律野講下應該都睇下有冇機報到

查詢及投訴途徑
熱線：2990 8288
傳真：3711 2468
WhatsApp：6383 6568

引佢落咪即係真係騷擾同恐嚇佢，又係出事

呢個有得諗，thank you

睇死你問咁多次之後一定咩都唔夠膽做

痴撚線

因糾紛或立場不同，侵害他人隱私；或侵害他人肖像權。
例如：公布別人的真實姓名、電話、地址等。
煽動網友集體攻擊任一公司、網站、單位、個人等。
發表挑釁、謾罵、侮辱、人身攻擊的內容，破壞他人名譽。

除上呢三樣你都可以擺上黎啦

香港警察真係垃鳩圾，一句理唔到咁多就落案算鳩數，俾撚埋咁多稅養班廢物出嚟，執法佢地wfc，總之咪撚阻住阿蛇刨馬經

廢物，柒下柒下咁，返去幫你老母奶西啦，point又無 ，
正一5p仔芝娃娃，得把死人聲。
為你父母悲哀呀。

電話係你既你有權隨時要佢還，唔還可以告盜竊

睇到我火都黎埋
樓主你真係無撚用 咪做男人啦

樓主好廢呀

佢以借電話為藉口
其實想私吞樓主手機
告唔到佢偷野，可唔可以告佢詐騙？

樓豬好撚廢 比人恰到上心口

Btw尼撚完未

諗諗諗 諗你老母咩
直接講哂成個過程 對話記錄
加埋你報警經過
如果蘋果唔post咪由佢

哈哈 好on9警察都唔識串

樓主垃撚圾比條鼻閪兇兩兇就粒水
on撚99唔抵幫

唉冇咩事真係唔好借野比人

睇見都嬲 屌你比啲火啦

正解，好撚難做，真心係fd既唔通借佢一百幾十甚至一千幾百都叫佢寫張
欠單咩?就算借電話電腦都係就咁借俾人，走左數既話就當自己信錯人。

樓主介唔介意留個tg？想幫下你

I didn't find ur phone
咪即係我之前冇搵過你電話囉
條女係咪智障

講左咁耐
做過的乜？
由頭到尾都得個講字
想人支持 拎存在感

廢撚圾，睇黎你之前真係周不時性so人地⋯⋯

最憎呢種明明英文唔好 都要懶係中英夾雜擦優越感ge生物

你咁諗會開心啲嘅隨便FF,同你解釋嘥我時間

哇呢個唔洗諗，話佢偷野我就真係俾人起訴喇

比人當狗咁撚
人地由始至終都無尊重過你
而你係有合法權益去告佢偷野
而你又唔知驚啲咩

你唔好驚呢樣驚果樣得唔得呀?

明明道理係你果邊
又係道驚三驚四

係咪仲未有第一張圖之前既對話

咁大個人可唔可以搵一次攞反小小勇氣出尼
攞反自己應有既權利?

真係大撚把pk係咁
ps:借過n部電話俾仲借埋錢
最後咩都無
俾人block柒埋

借完唔還咪就係偷囉
行入差館係咪咁難

你地睇下其他借錢唔還嘅個案先，邊有人無端端話對方係偷然後入佢刑事

就算唔講依樣
你都依然係一個不折不扣嘅垃撚圾廢柴

屌你老母咁撚多巴打幫你出謀獻策，你仲要驚撚到鳩都縮埋
你係咪男人嚟嫁？
係男人就即刻反告佢再追討

冇追哂post,咁你依家做左D咩?
比條臭閪恰到上心口你仲係唔係男人黎

搞左咁耐
樓主反告佢未

上嚟連登問咗成日嘢乜都冇做 又驚呢樣又話嗰樣唔得 畀返條j你老豆啦

有理由相信佢係你EX/曾經追過嘅女仔
條女個格臭到咁撚樣正路都唔會做到朋友啦
你又低聲下氣唉契弟咁 唔講以為你係佢奴隸
辣殺樓主

咁就完左？

樓主真係好撚冇用 上網睇下法例啦好心

點解見其他Post成日起到底但又冇事？
點樣貼人先叫犯法？

樓主你咁撚廢
依家人地爭你野
你又驚呢樣又驚嗰樣
爭氣少少啦屌
又要上連登呻又要驚俾人告

做乜9

樓主真係好慘 比人蝦到上心口都仲啞忍

似EX

條女去報警比個官屌返出來都似

跟本身有屎

你有理，如果係送既都可以拎番啦。你買手提電話有記錄。你拎番自已野有咩問題

第二頁post留名到依家仲係得個講，又驚又要回post

好撚廢撚樣

你都戇鳩嘅，盜竊罪第二個criteria係意圖永久剝奪他人財産，無諗過還都仲唔係咁算係乜

同埋你要比到證據係借同佢無諗過還，告鳩佢啦

如果你有辦法證明到係你買兼只係借俾佢
咪報警囉

我係你我一定報警拉9佢

樓主你真係好撚廢，映衰晒全香港男人

個重點係你有無講過性so擾到人
人地而家係告你性so
一單還一單啦 你有無衰過自己知
D對話又cut頭cut尾

樓豬你真係好撚廢

屌你老母口啲英文睇撚死人 咩叫tomolo 屌你老母
樓主你溝咩女？mk妹偽abc 簡單tmr大家都易明
屌你tomolo我真係走左去查字典

你都識講借

認同 想攞就攞番啦 抵條女飛你

認真？

樓主係咪追過個女仔或者曖昧過
肯借部電話俾人用又咁低聲下氣

垃圾怕事毒撚真係好撚恐怖 有哂證據有盛都驚報警呢啲

樓主做通訊兵做到咁失敗

有兩個人渣幫佢地

樓主既意思係咩都唔好做就最好
叫佢報警喎

慘過達哥

到而家都未有 佢同你借電話既協議？

港女 你唔好做多咗

你都幾撚廢 唔好講笑

報個驚都可以玩到就黎開新po，樓豬果然係毒撚中嘅典範

毒撚都會因為figure 被整爛告人
樓主？

所以咪話佢典範囉！青出於藍

屌你成個on9仔咁，抵你成世比女食住
影撚衰哂男人，去變性啦垃圾

垃圾廢撚，我係女唔玩你玩邊個
咁大隻傻鳩比條女撚狗咁撚

廢鳩樓主驚呢樣又驚個樣，成個女人咁

唔洗啦
呢道講左三十幾頁仲左諗又諗又一味驚驚驚
女人都冇佢咁廢

女人都冇佢咁廢

想知
樓主試下

唔知你開個post嚟做咩 講咁多野又要扮大方話唔追 唔好做男人啦你 影衰哂

垃撚圾 深潛啦樓主

連登仔個個都大律師上身

so你老母
性騷擾呀
字都唔識打
其實你就係嗰條tomorrow都唔識串嘅tomolo死港女下嘛 ?

ptgf?
未見過人咁樣對話....
樓主驚佢啲咩

樓主件垃圾肯去報警未？
條港女十成九睇撚死你
人地係外國風流快活緊，你呢？電話都拎唔返嘅死毒撚咋

: